知唔知自首唔單止認輸之外 仲影衰埋香港人

認真不要面 仲唔認衰係到死撐 光復香港 時代革命 收皮啦